港共、紅色人藍色人、狗隊、垃圾會、裁判官、監倉、党鐵、SellHK、消防同謀，最近新增入境處IM

香港幾時攬炒accomplish啊
target只會越來越多

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
大家至少寫畀自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!